Zum Ablauf:


Man hat einen Input, den man mit einer URL ausfüllt und einen button zum abschicken des requests.
Es wird cURL initialisiert, um den content der gewünschten Seite zu laden.
Der content wird in einem string gespeichert.
Mit preg_match_all wird dann nach vordefinierten Mustern innerhalb des strings geschaut und in einem Array gespeichert.
Der Array wird in einer Liste abgebildet. Falls kein Treffer vorhanden ist , wird eine entsprechende Nachricht angezeigt.



